依家身處富豪東方酒店，一齊嚟睇吓政府俾咩我食，另外講下返香港檢疫程序

是咁的，本人尋日機返香港
之前上網search見好似都無乜人講過返香港程序，富豪東方嘅情況等等
好似有少少公共性，所以開個post講吓，娛樂吓大家等大家睇吓納稅人錢買咗咩飯之餘，如果有後來人想知吓個程序都希望幫到大家
（尋日喺機場返香港個時見到有上咗年紀嘅叔叔嬸嬸捉住啲工作人員問「係咪要住酒店啊？聽人講要住酒店但係我咩都唔知？」，係完全無講話住酒店安排，又無講大概有咩程序要等幾耐之類，真係咩都唔知，又唔知幾時叫屋企人接我好，屋企人要係屋企等我電話）
希望可以幫到人啦

先講咗富豪東方伙食先，利申我喺外國都住咗幾年所以對中菜已經無乜要求，有得食我就好開心

尋日一到就係大堂攞嘅晚餐

肥豬肉真係好肥哈哈哈哈哈，無乜汁但係個味道係好食的，但係菜嘅份量真係好驚喜，味道都係ok架！

今朝擺門口嘅早餐(8AM-9AM派）

有驚喜，因為我尋日食咗好多餐三文治（飛機要派冷盤所以餐餐都係包，如果有人想知就覆post問，我都可以post下飛機餐），本身仲好灰諗住早餐一定係三文治，點知見到唔係三文治！我覺得政府訂飯個個人好體貼
味道好普通但係有呢啲小小pastry已經好開心

今日午餐

本身其實無諗住有午餐，因為尋日無人提過有午餐，亞博個screen同埋派俾我地張紙都淨係寫有晚餐同早餐。但係我又即管間中開門睇，係一點半左右真係見到門口張櫈擺咗份飯。同晚餐差唔多，淨係左上角變咗雞，個汁係甜嘅，啲雞都ok好食。

酒店走廊，啲櫈擺哂出嚟派飯用：

Bonus：亞博三文治

亞博三文治係唯一有曾經聽過嘅伙食但其實一開始係無，係我係等分房個個hall個度突然間見到出現咗一堆三文治同埋水，仲要係因為見到附近啲人拎，先至留意到。佢無公開講話有，份量都唔多，要自己留意先會見到。

伙食部分到呢度，之後就講下到埗之後嘅檢疫程序：

首先落機嘅時候，由閘口行到terminal中間位置，第一站就係一個體溫監測站，咁就係有個啲紅外線啦我估，另外肉眼見到就係有兩個姨姨揸住體溫槍係度量體溫。但係太多人，姨姨又截唔住啲人，所以見好多人都係掂行掂過

之後就要填健康申報表同強制檢疫令

填完之後，就要經過兩個人，咁佢地就要你即場download 個個「居安抗疫」app，show到俾佢地你download咗，先可以入去排隊

之後就係排隊等戴手環

戴好手環之後呢，就係工作人員同你對電話。咁佢就會對住你張form寫嘅電話，即場打電話俾你，要make sure真係你手上部電話響，或者somehow總之呢個電話真係聯絡到你啦。我見好早期好似有人講過話可以填個假電話落去都無人知，咁我諗佢哋應該係rectify咗呢個漏洞？

打完電話之後呢，就係即場配對條手帶同個app。Scan手帶，然後入佢提供嘅密碼，然後就set up好個app了。然後佢會俾張紙你，就係個app嘅user guide，講解下，例如任何時間唔準除手帶，返到屋企就要係屋企周圍行一分鐘等收gps，有問題打呢個電話，之類嘅嘢啦。

配對完之後，就終於可以交健康申報表

排隊期間有人會派份info pack俾你，都係個啲檢疫須知啊，體溫表啊之類嘅嘢。咁去到呢，佢就會正式俾檢疫令你，講解下陣間去亞博要做咩，記得留係屋企十四日唔好出街，如果自己住的話可以叫社工幫你買生活用品，打電話叫人上門收垃圾，等等之類。

之後就終於可以攞行李，過e道啦。

其實比起旅客，工作人員真係好多，見到佢地一見到有人行就好大動作指路（唔係淨係得呢個位的，有好多其他位都有人棟係度指路），就一嚟覺得好大陣仗，二嚟覺得佢哋都好悶好無聊。。。

大家認唔認得出境大堂呢條路呢，真係第一次行係完全無人。。。有啲sad

到呢度機場部份完結，出發去亞博啦！
另外想講小小嘢，係機場咁多個step見咁多個工作人員，有樣嘢好surprise，就係每個人都好好態度好有耐性去解答大家嘅問題。可能我本身之前睇好多報導話啲人戴住手帶周圍行啊，啲新個案又全部都係輸入個案，感覺香港社會好似有啲敵視外國返嚟嘅人，覺得佢哋返嚟「播毒」。加上本身香港人都無乜耐性，所以我係預咗返到嚟會俾人黑口黑面對待。但係，係機場嘅所有staff都好friendly好和善，有啲位啲啊叔仲會撩你吹水「邊度返嚟啊？個邊好似有歧視華人喎，喺唐人街俾人打！」「係啊，香港依家好安全啊，你睇下政府揼幾多錢搞咁多嘢（指檢疫程序)！」唔知係因為真係好少人返香港，所以佢哋無嘢做到見到人都超級殷勤，或者可能所有前線人員都有份使命感要不厭其煩係咁哦我哋呢啲人（真係每個人啲講解都好詳細，無人hea做，「你自己返去睇啦」呢啲係完全無）令我哋記得唔好出去播毒，或者可能係舊年社會運動令香港人都和善咗？呢個我真係好想知，好期待14日完咗之後可以出街親身感受下。

亞博部份

攞齊行李入境之後就會被指示去撘𨋢落3樓，然後上旅遊巴。旅遊巴好快開，目測上咗10個人咁上下佢就會開。

亞博外，估計呢啲係朝早到埗然後係亞博等完result出咗走得嘅人

到亞博，落車攞返行李

之後亞博係寫明唔影得相的，所以我都無影。（其實機場都唔知影唔影得，不過我有特登睇，佢無寫唔俾影相，同埋我都遮哂樣，唔好拉我啊）所以就文字講解下啦。

去到首先係排隊，消毒雙手，然後泊低行李。泊低之後會俾紙仔你遲啲認返行李。之後做一做登記，又會上返旅遊巴，車你去最遠個館開始成個process。

第一個館，大概係咁樣

首先一入到去就要排隊等，等到你個時就會坐低係中間個啲四方枱。四方枱係衞生署職員，對完資料簽完文件之後同你講解下點做個深喉唾液樣本測試，同埋俾個袋你。

之後就要坐係度睇片。條片係示範點樣俾個個樣本。
到你覺得自己睇明咗ready，就可以去下一個館度俾樣本

下一個館呢，就係全個館都係好似一個個投票booth咁。之前assign咗個number俾你，咁你就跟住個number去返個booth到留口水留完就可以出返嚟行去交sample啦～
交完sample，就去第三個館，就開始要等了。第三個館係分房（富豪東方），又係填表交表之後就等。三文治就係呢度出現

大概係咁，有個screen係咁show啲message俾你啦
係度都大概等咗兩個鐘，等到有人叫你個number，之後就會有房俾你，有啲rules要簽，搞完文件就可以去認返啲行李，等上車去富豪東方啦～

去到富豪東方就有人上車講下少少注意事項，然後落車就有人派房卡、文件，派飯等等，就可以上房了。
因為你係唔可以出房，所以佢張房卡淨係可以用一次，之後就會無用我覺得呢個policy幾醒

富豪東方lobby又係堆滿藍色PPE的衛生署職員。我又想特別講，富豪東方啲人係特別親切，幫我睇行李，答問題，全部都好好人返到香港一路都好感動，因為啲職員全部都好好啊真係有返到自己地方嘅感覺

連啱啱收到電話話走得，個個front desk都係話「恭喜你啊，你走得啦，係咪好開心先？」

就係咁多啦！其實一開始打呢個post嘅時候我的確係係富豪東方，但打到呢度我已經返到屋企了個post一唔小心打得太長唔好意思，希望可以作為一個reference幫到下人，或者一個紀錄俾以後嘅人睇下咁啦～依家會戴住條手帶係屋企坐14日，好期待之後可以歸隊幫襯黃店睇下港產片大家係下面推介下黃店俾我啦！

歡迎歸隊
唔好返嚟播毒躝返外國啦

啲相我有send過俾朋友，如果認得啲相，唔好相認

好垃圾

歡迎歸隊

有無去九龍城食香茅咖哩呀

歡迎歸隊，好詳細

好詳細

我個人覺得，雖然香港政府好垃圾，但係前線人員真係好有心好努力做，同埋相比全球，香港真係全世界檢疫最認真嘅地方之一，返到香港真係覺得好安全架

Mark低先，14日之後出得街就去食！

有冇可能同鄰近房傾到計 ？

一眼睇得出富豪d 野好撚求其
個盒剩係裝到野食就算, 酒店

相比AWE 個packing 都好過佢, 有標籤, 有食用日期

外遊狗死全家

香港政府有大把錢先會做到呢D野咁正常

有。。。啱啱到個時見有啲人係識嘅朋友一齊返嚟，咁啱住同一層，就搵嘢頂住度門去隔離房。。。但之後有俾人捉，我聽到有人問佢哋邊間房趕佢哋返房應該有人巡樓嘅

洗唔洗插鼻同深喉

我諗佢預你即刻食，分分鐘係隔離九龍城買返嚟即刻派AWE又真係pack得好靚
不過應該兩邊都係政府包

幫政府洗底po?

大內宣？
講返句光時五缺、香港獨立先

政府PR狗死全家

咁都比你捉到

唔好做政府公關好無？

樓主係咪爭句：政府抗疫成功 唔反了

食得仲好過我

夜晚有無送妓女上房宵夜？

咁叫洗底

咁撚肥膩東坡肉牛角酥、果JAM酥同高糖菊花茶 垃圾食物根本謀財害命

酒店係酒店廚房出
有個盒求其裝左入去就算

酒店坐完14日返屋企又坐14日?

推

衰撚過澳門sheraton

你就想
有結果就趕你出酒店返屋企

有碗話碗都唔得咩

酒店只係等快速測試結果
一般8小時攪掂

早機去AWE 等
傍晚/夜機. 去九龍城酒店有房等

啲飯睇落都唔撚開胃
識人入撚左駿洋 話啲飯好撚難食 相信係同一個供應商架啦

你條外遊狗，有得你食仲想點鳩樣？嫌三嫌四咪鳩食囉仆街

冇人屌鳩外遊狗
連登已變

香港政府真係無撚用

前線人員係好夠同埋好Nice 但係家居隔離係垃撚圾

利申：留學撚 今個月先返嚟 自己隔夠21日先出嚟

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

反而想知深圳灣果d 點
有冇手帶

政府pr狗死全家

咪撚返黎啦仆街

無人屌，連登已變

我都想返。。。我堂弟啱啱走咗，都唔知返唔返好

打完自己有冇笑 個濕鳩手環邊忽認真

個早餐d包係酒店自己餅房嘅

好祥細 BTW 記得隔完14日出去行下都唔好去人多地方住 狗屋另計
黃店盡量買外賣食先 14日未必一定話已經完左

狗飯都覺得好食?

好明顯係洗白文

係咪全部搭飛機入境嘅 點都要去富豪？

以前我都有d親戚做過依間酒店，都話係垃圾。

我個陣早餐包發撚左霉

遊記

你媽死了

正苦比人屌左幾耐
我覺得只係做返基本應該要做的野
同埋點解要去富豪東方 唔係機場個間
去富豪東方 都係加大左社區感染的風險

Anyway 歡迎香港人回家 乖乖留在屋企14日啦

好撚有打手feel 仲要得一個post

請問你同唔同意政府PR狗死全家?

同意

反唔落政府了
近排形象做到幾好
又派口罩 又宣傳隔離
仲捉咗個藏毒警證明香港有法律
唔做黃屍了

走開啦

比文武百尊你睇呀 安心上路啦柒頭

我上兩個星期日朝早返到
喺亞博朝早九點坐到夜晚六點等結果
得朝早九點一份凍嘅芝士火腿三文治
又要坐硬櫈好似考試dse咁
肚餓到仆街

已經無連仔屌，可惜

你搭咩機？
我搭CX返嚟有熱食仲唔差喎。

唔好比樓主呃呀
大家堅持信念

食屎狗杏家剷啦仆街屌你

外遊狗定pr？唔識分

不過都係仆街黎

係外國住咁做咩要返黎？

PR預算有無100萬
我都想加入

無撚野下話
打撚到咁唔係pr狗真係唔撚信

屌你老母PR公司又想出post洗白

謝謝分享。十分有趣。

屌你篇嘢做行撚過openrice啲食評
再加埋頭幾個一樣咁行嘅回覆
話唔係打手post真係無人信

食屎啦屌

政府PR狗

唔明點解仲有咁多正皮

係啊，香港依家好安全啊，你睇下政府揼幾多錢搞咁多嘢（指檢疫程序)
戇撚鳩

聽人講，唔係話想叫食乜都得

「邊度返嚟啊？個邊好似有歧視華人喎，喺唐人街俾人打！」

其實幾詳盡 唔反政府了

一開始真係覺得好似正常人分享，聽巴打一提先發現有真係有啲假
真又好假又好，政府垃鳩圾係人都知，唔會因為呢篇文改觀

政府好好唔反了

真...

想食

巴打幾錢一個月？成team 有幾多人？係咪專做政府外判？

唔好理啲人，到時用好多錢整個全球定位追蹤手環，又話利益輸送、監控市民、浪費公帑

你住過外國就明香港政府做得幾好

得呀
P牌有d柒咁囉

幾錢

事實係做得好就係好
呢方面好唔代表之前做嘅嘢無錯
同反唔反無關係
唔好咁幼稚

文字上睇得出前線人員真係好親切⋯⋯好好

呢個po好多正苦打手

班傻閪乜柒都屌餐飽

亞博既staff好多係衛生署既人，文職醫護都有，好多係被逼去做

多謝分享！

係
我都係政府打手
block我唔該

啱呀 根本係香港人自己嘅專業認真 同自發
去彌補垃圾支共政府嘅缺失漏動
有錯就推哂比專業人士
有功就衝出黎認屎認屁 再踩低人地 去抬高返自己

好多student health 姑娘、dental 同事、其他back office文職/醫生，差唔多佔八成以上我諗

仆街死啦
返香港做乜撚野

其實你講仆街死啦同nmsl係無咩分別

香港人點解無權番香港？

有權
香港人有權任何時候去外地玩添呀

中文老師路過

等候呀香港政府！！！

識唔識字架？ 影衰哂！

好詳細
多謝安排隔離果班前線員工

你阿媽含撚同比狗屌都係冇咩分別呀

好過我屋企阿媽煮個啲

哈哈 再毒d嘛 好失望

你連post都無睇清楚
再睇過

如果冇香港電話號碼咁點算？

香港有事逃走 香港冇事就跑放嚟累人

啲人真係好撚玻璃心
見到樓主有幾句係滿意安排就屌鳩人
又叫人留句光時先准走
屌你老味 宗教咁

又多隻幫手推

話人開洗底po果啲
會唔會覺得人地一入到黎睇完呢個po就即刻變咗相信政府呀
戇撚尻

班柒頭自己易比人帶風向就以為其他睇post既人都係咁

前面啲程序多鳩餘 排隊排到訓著都似 講到幾分鐘行撚完咁

啲飯難食到仆街 早餐嗰個包根本同石頭無分別

政府PR狗死全家

咁你有無有無經歷過先 講到個P牌仔帶風向好啱咁

讚政府野？
5毛打手 拉

「邊度返嚟啊？個邊好似有歧視華人喎，喺唐人街俾人打！」「係啊，香港依家好安全啊，你睇下政府揼幾多錢搞咁多嘢（指檢疫程序)！」

即刻負皮

好?1,2月仲叫緊人唔好戴口罩

一齊都係比較問題
除咗台灣 有邊度好過香港？

一切*
係咪又要屌多幾句？

巴打 身體健康

想問下係咪因為下午機所以你要留過夜？知唔知如果早機到，大概係咪三四個鐘走得？

「係啊，香港依家好安全啊，你睇下政府揼幾多錢搞咁多嘢（指檢疫程序)！」

我真係笑左 笑埋右 屌你老母 一早封關咪唔洗搞咁撚多野等到依家先安全

講真已經唔差

up

雖然唔知樓主係咪PR
但係真心想八卦下樓主喺邊度返香港 同埋由飛機降落到去酒店用咗幾耐時間

你係咪弱智？
啲外遊撚唔係香港人？
邊個地方政府會唔俾本土居民出入？

就係潛移默化 幫佢地洗底
社會運動咁多個月 依家先特登黎開AC

以前住過，你算好住高樓層，低樓層好鬼舊！

影間房黎睇下

true

政府開始挑戰維穩連登

咁係香港人自救同政府無關

佢一早封左關 起碼無左班本身唔係香港人嘅大陸喱同外國人先 仲洗唔洗搞場大龍鳳搞到依家要徵用埋民居附近嘅酒店（仲要同機場隔咁遠距離）

樓主相當有嫌疑

外遊

係
唔好以為連登牢不可破

當初高登時事台都係慢慢俾5毛滲入維穩PR入侵
之後就收晒皮

政府大內宣
唔洗太認真
手足可以釋放港共高潮感梁期既資料
同埋罷工都唔肯封關
依家零本地確診只係市民自救, 唔撚關港共事

其實我由見到你PO嗰幾張飯盒相已經知唔洗睇落去，
啲菜咁閪黃啲雞咁撚柴都可以話好食？

林鄭比左幾多錢你？

你訓醒未？
1~2月就算冇封關
我地有冇晌機場搞你口中既大龍鳳？
而家機場番黎既係香港人
你點封佢地都照番黎架弱智仔

你唔反政府你大獲了

樓主快啲走

好快有人黎屌你

『你訓醒未？
1~2月就算冇封關
我地有冇晌機場搞你口中既大龍鳳？
而家機場番黎既係香港人
你點封佢地都照番黎架弱智仔』

你地？
Ok 阿公務員你聽日記得準時返工

昨日從各媒體看到大量市民，包括七、八十歲老人家，打蛇餅式排隊輪候購買口罩，亦見到各大超市食物架被搶購得空空如也。這正正是市民用行動證明，對特區政府的抗疫工作完全失去信心，人人自危。為求自保，各樣能夠購買和囤績的保命物資都不放過，因為大家都擔心蘇州過後是否還有艇搭？

從經濟角度來看，這絕對是典型的信心危機爆發先兆。林鄭月娥和她的政府無疑正在引火自焚，最簡單的經濟理論提到自我應驗期望（self fulfilling expectation）。當政府的政策及措施令市民的期望走向一邊，市民的相對反應會自動調節至最終達至該預期。

政府抗疫工作嘆慢板，對於全港市民強裂要求封關的要求聽而不聞。最終年初四在強大民意下才唧牙膏式封關，林鄭還繼續語言偽術狡辯，但民間數據即時踢爆其建議只能阻截到10%左右的平均人流。

面對嚴峻疫情，黃金封關時間已過。病毒對我們的威脅已不止於前線入境處、海關、醫護人員和運載近日湧港內地人的司機。昨天已有入住香港酒店的國內旅客需要送院醫治，網上亦開始有人在地鐵站內和街上暈倒的照片流傳。縱使我們暫時無法確定這些是否與冠狀病毒有關，但服務業（如酒店、運輸、食肆、零售等）人員已處於高危狀態。如不幸感染並帶菌回家，這將會進一步加劇社區爆發。

社會對於特區政府之危機處理感到極度憤怒。行政長官和她的主要問責官員只要聽聽各大小烽煙節目，即可清楚掌握民意：

1）為何不全面封關？
2）為何不隔離及遣返內地居民？
3）為何政府不統籌口罩的購買和分派？為何要民間自發自救？為何要我們的長者及孕婦冒着嚴寒在街頭排隊買口罩？
4）懲救署是否能每月製造過百萬口罩？有存貨多少？為何不主動供應巿民，特別是有需要的長者及弱勢社群？
5）為何只為警隊提供裝備及OT？為何我們的前線醫護人員不能得到均等，甚或更好的待遇？

問題還有很多，但政府欠香港人一個明確交代，應由這幾個最基本、最迫切的問題開始。政府無力把關，首當其衝一定是剛穩定下來的飲食及零售業。如林鄭拒絕封關而令所有人卻步不出門消費，特區政府必須為之後的倒閉潮、市民失業及經濟下行負上全責。另外，林鄭一意孤行不封關，但國際社會絕不會坐視不理。多間航空公司已決定停飛中國，要是林鄭繼續默許冠狀病毒自由行，香港被停飛、被封關只是遲早的問題。世界上沒有多少個政府會像香港那樣容許危機爆發而不理；世界上亦沒有多少個領導人會像林鄭那樣拒聽民意。香港因為政府誤判形勢而被國際社會孤立絕不為奇，外國投資者勢必重新考慮香港的穩定性，而跨國公司亦必檢討香港能否安全地作為其地區總部。林鄭及其政府的不作為勢必對香港有即時及中長期的沉重打擊。

香港再出發大聯盟

已經run 緊, 應該召募左幾多人幫手

香港民意研究所是日公佈有關「武漢肺炎」的民意調查，結果發現市民對政府極為不滿。

首條問題為「你有多滿意或不滿香港政府應付俗稱武漢肺炎的表現」，結果發現滿意的有11%，一半半的有14%，不滿的有75%。

第二條問題為「有意見認為政府應該即時禁止所有中國大陸居民入境香港，俗稱全面封關，你有多支持或反對全面封關」，結果發現支持的有80%，一半半的有10%，反對的有10%。

第三條問題為「若果政府未能有效處理疫情，你有幾支持或反對前線醫護人員發動罷工」，結果發現支持的有61%，一半半的有7%，反對的有32。

上述結果可見，市民對政府處理疫情的無能已是怒火中燒。其中八成受訪者支持全面封關，和去年底要求獨立調查委員會的比例一樣。林鄭可以一年之內有兩件事和八成市民對著幹，實在蔚為奇觀。

至於為什麼會有一成受訪者仍然滿意政府的防疫工作？其實過去有開警察信任度的調查也看到一直有一成人是政府死忠，相當穩定，這班人恐怕怎樣也不會變的了，所以數據並不意外。

最後，得注意市民對醫護罷工的支持度十分一面倒，記憶中比去年各次有關三罷的調查的支持度都要高。

香港人咁快嬲完真係收得皮

哦
所以呢？

無 幾個月無離開香港
但你expect係咪個個返黎都要屌晒鬼咁先正常？

好有心

今時今日嘅遊記

exact7ly
仲要富東去隔離地點係無接送車
即係檢疫人士同偽陰性人士全部都係撘公共交通工具
只要一個唔自律嘅仆街去食個泰菜先返屋企
成個九龍城就玩撚完

仲未計富東職員會播毒

政府選址垃撚圾

政府PR好唔好pay

所以認證政府打手全面進場

冇香港電話點算

收皮啦外遊撚 咪返嚟害人啦累人累物 屌你老母

素食點算

樓主d文筆真係好pr

無錯，留係室內陪我地連登毒撚上網先係王道

啱啊，隔咗一陣再上嚟，點知就變咗政府大內宣狗，幫政府洗白
講明先，我係留學撚，差唔多兩年無返香港，今次係因為疫情所有堂都online上，同埋屋企人想我返香港，所以先返嚟，暑假過咗就會返去
我無意幫政府洗白，如果咁易就俾我帶到風向，咁你哋啲意志都好唔堅定
如果大家啱聽，咁我講，光復香港，時代革命，五大訴求，決一不可，黑警林鄭死全家
呢幾句口號我係外國講過無數次，啲海外香港人集會我次次都唔會缺席，一直有係外國做緊嘢，所以可能因為咁少上連登唔知原來講下自己真實觀感，只要唔係狂屌政府都係鬼，sor9
我真係只係好耐無返香港，返到嚟好開心，見到前綫做得咁好好感動，對比起外國真係好垃圾，香港檢疫的而且確做得好過外國，呢個同港共政府係垃圾林鄭要死全家，係無衝突架喎
再講多次無意幫政府洗白
見到黃色nazi真係攰
所以好老實平時都唔係跟連登跟得好貼，主力都係做返外國戰線，係另一邊努力同外國人傳教
各自努力啦，你地鐘意鬥黃鬥同路人鬥飽佢啦

唔駛啊，就咁吐口水入個樽度就搞掂

酒店坐一晚咋，等結果出，結果第二朝就會出，出到嚟就返屋企坐十四日～

講漏咗
1. 外遊狗 之前解釋咗，我返香港放暑假咋，我唔係base香港㗎
2. 香港獨立 唯一出路

我會啊！有叫屋企人買黃店外賣俾我食，隔夠一個月先會去返正常地方啊

唔係
如果飛機上午抵埗，就係亞博等結果之後直接返屋企
如果下午到，就去富豪

小心喎
有啲位應該唔影得相

pr有冇機票passport手環?

洗底都要有人信
揀係連登洗底 佢當我地on9?

唔講以為藍絲講會七孔流血

係，所有下午機都係要去富豪過夜
如果早機到，三四個鐘係一定走唔到，樓上有巴打講咗朝早九點坐到夜晚六點先走得，我都有朋友係朝早六點坐到晏晝五點，亞博啲櫈係完全唔好坐，期間得三文治同水，無其他嘢食，所以如果你係打算返香港而有選擇嘅情況下，一定一定揀晏晝機入富豪等兩個鐘有房瞓有飯食，差好遠

巴打pr公司請唔請人

北美
由飛機touch down到入到酒店房，四個半鐘左右

即刻最後會覺得黑警冇錯

個AC就開咗好撚多個月，不如你問下連仔有咩辦法甩P有咩辦法證明個AC開咗幾多個月？P牌就代表啱啱開？

影房驚自爆不過係啊，我住十幾樓

你要比幾錢
但最正係個早餐
起碼起身果刻無咁sad先

我咪講到明住外國幾年對飲食無要求。。。比起唐人街啲質素，真心覺得唔錯架啦。。。

我有反政府啊，咪照俾人屌

真係唔知，可能要搵屋企人接應定

填form個時有問dietary requirement，可以個度講

Sor 實不相暪好耐無打過咁大篇中文，可能因為咁啲文筆奇撚怪所以俾人屌

P牌 第一個post

我屌你 返黎做乜9呀

我影機票passport手環你睇，你係咪即刻含柒跪低講對唔住？機票呢啲咁自爆嘅嘢我都要考慮影唔影俾你，萬一你先係政府pr引我自爆咁我咪仆街？

越來越覺得果班人好似chihuahua

我知啊我都驚驚地，不過我見佢無寫明唔影得相所以先夠膽影

唔駛錢啊～ 所以標題先話係納稅人俾

如果一個地方係要d聲音咁一面倒嘅
咁喺呢方面其實同鄰國好大分別咩？

想扮兒登仔口吻 都抄左唔少遊記post喎
不過可惜阿 都行文都好易露底既
其實呢 有線神早有記者實測過 出曬片嫁啦
依家情況好左 就出post出來幫下人
心照啦 繼續扮啦

點解要番黎？

個人資料遮就ok
你早po左咪冇人質疑你pr

你未po我都講聲對唔住先
冇諗過你咁激動

但睇相啲飯盒好劣喎
擔心樓主平時食開咩先會話好食

播毒政府打手死全家

依家香港人返香港都俾人屌，之前抗爭個時就多謝海外手足國外戰線，依家暑假返香港就屌你返嚟做乜9，我真係點解要係外國費盡心思支持香港抗爭？係外國風流快活日日除草唔撚好？係要係學校搞支持香港集會撘幾個鐘車去隔離城市遊行，為咗你呢啲人犧牲自己咁多時間心機我都係好傻好天真

啲飯餸

之前應該冇人post過?
樓主有心 果日搭完成日機
已經攰到仆街相都唔影多張

播毒撚

[求訂閱]主要介紹 非 飲 食 黃店 需要大家支持!!

你自己都話自己唔係base香港啦
仲好意思話香港人返香港
呢d時間係果邊好地地就咪撚周圍走啦
明知有機會返黎播毒仲係要返黎

樓主你個post對喺外國住可能會翻香港嘅人好有用
唔需要理d 扣帽子嘅言論
你唔需要諗個運動係為咩人做
香港係你屋企
你想保護佢唔赤化就做力所能及嘅事

真係啊。。。鄰國唔讚美黨就俾人屌，呢度呢屌政府屌得唔夠出力都係鬼係政府PR收咗政府錢，連登係一日比一日toxic，我都有啲後悔開咗呢個post，原意都係分享下又見無人講過所以俾人睇嚟參考下，點知俾人係咁屌

咁撚似政府/衛生署呢鱔稿直撚情係Open rice呢打手文

樓主邊間pr公司
失業想開工

感謝答覆！

不要再說了，係外國餐餐要自己煮，同埋呢啲菜式好難自己煮到啊。。。

香港係值得我地盡力保護
希望你唔好覺得自己做嘅嘢係為咗一班無腦嘅人
你翻黎香港見到d前線人員盡責親切
市民大致都有危機意識同公德心
呢d就係要保護香港嘅原因

就係因為無人post過我先開post諗住幫下後人 點知做咗戰靶

咁遲下出番嚟就要幫襯多啲黃店啦

樓主pr狗重請唔請人我呢排失業九折出糧都ok

喺酒店房j左幾多次

咁樣就話人pr

我明啊咁我一定唔會因為呢啲垃圾就唔繼續盡力做嘢，不過咁樣開個post就俾人狂屌真係有啲灰，同路人喎，手足喎，咩兄弟爬山，真係好諷刺

明
十個回覆8個話你pr
好似蚊咁
不過正面d諗 起碼有警戒心嘅

踩低連登仔係毒撚 再合理化出去玩返來播毒
高招

如果唔開響cc台 應該好好多
雖然太似openrice鱔稿睇得好唔舒服

你真係咁諗就唔好推post啦
唉 真係低能到可憐

樓主幾點喺富豪走得？佢會點通知你係陰性定陽性？同埋如果搭的士會唔會唔肯載富豪啲人

有咩理據咪講
話我低能以為我會好null

想知早機翻係亞博等完點走
搭的士？如果我book咗酒店隔離
但係有手帶喎

利申留學撚，見呢排靜啲先翻嚟

煮個雞有幾難

買少少雞肉 豉油 加啲糖（外國應該唔難買...）

問題係點解市中心放一間西方極樂隔離營而唔放在偏遠的地方， 例如滴滴尼。 而且又沒有什麼香港人反對。

無時間亦無需要說服你
係見你覺得個post係pr但又唔用不推文
一時間悲天憫人起上來提醒你遮

酒店電話打上黎
就咁放低一句 你走得喇
多口問返句佢先話係呀negative
樓下有的士 直接截快過app

搭的士/Call車 你返屋企途中無人會怪你（你又唔係有隨意門）

之前有人影到黨鐵/機場巴士有手帶人士都係返屋企途中比人影相以為佢地偷走

所以為己為人就call車/飛的最穩陣

人身攻擊完玩打稻草人
講緊"合理化出去玩返來播毒"
關pr咩事

係連登，「香港政府」同「好」字出現係同一句入面，你就係政府PR狗了。所以我都循例講返句，港共政府可恥，林鄭死全家。
不過真係，睇呢個post根本好多人都無住過外國所以唔會明點解我真心覺得香港檢疫做得好（credit：香港民間及前線人員），因為外國實在太垃圾，香港同外國比真係差好遠。。。
不過連登規矩唔可以對政府嘅任何嘢俾正面反應，所以，唔可以繼續講落去了。

起底得一個post, P牌, 仲要係新假期鱔稿feel

我3月尾喺係外國返
當時漏洞百出 入嚟淨係探熱 之後就去counter
個app 係唔駛即時down 影低個activation code 就得
交低曬文件攬條藍色手帶就得
之後返到屋企activate 個app show error
再開就話登記咗 但完全冇任何confirm 嘅 sms
條手帶沖第二次涼落多少少鹼液已經甩咗
衛生署曾經打過俾我一次 但我未醒 之後咁多日冇打過
有人話whatsapp 會contact 但我仲未轉香港電話
手帶甩咗 如果佢個app 真係有bug 冇connect 到嘅話
呢14日香港政府係完全唔會知我去過邊
最好野係完咗隔離之後個app 話我未夠14日
由頭到尾都瘋狂出錯

睇多次個post+追post

屌你個老味頭幾層一堆自己友推po

當時有錯咪當時屌
依家okay喇咪議事論事
依家都有唔ok嘅地方咪繼續屌

同邊度外國政府比? 南韓, 台灣, 德國, 定係紐西蘭呀? 你真係以為連登無人有外國住嘅經驗?

依家已經有叫屋企人叫緊黃店外賣！

撘左廿個鐘機仲過咗咁多關，攰到仆街返房食完飯沖完涼就瞓咗

樓主唔好灰 支持你

我唔知開咩台。。。所以先揀時事。。。
我無用過openrice唔知啲鱔稿係咩樣

通知就係佢會打電話上嚟你間房話你聽走得，走得姐係陰性，如果陽性就直接入醫院了
我收到電話個時係晏晝三點～收到電話就可以執嘢走了
唔會，出去個時門口有條的士龍，係有啲的士佬捕住個門口專門接呢啲富豪出黎嘅人衛生署啲人仲同佢哋有溝通，會話俾佢哋聽入面仲有幾多人未走，所以的士完全唔係問題

lee兩份form係咪可以網上填定？
lee兩份form係每份要填兩次？

唔係應該係過e道/過左immigration個counter先出去玲行李咩？

如果無香港電話卡號碼咁係咪可以即場買張定係可以留外國電話？

政府垃圾係人都知，絕對有進步空間，但係至少比某啲外國政府做得好
唔明點解啲人仲停留喺非黑即白嘅思想，讚句好就維穩 鬧一句就分化 咁同小粉紅有咩分別

佢俾你撘公共交通工具，要用最直接嘅方法返屋企，同埋要記低自己點返去

亞博門口有的士，你上返去睇我原post有張相有見到

我想問下富豪東方係你自己book嘅酒店定係去到機場檢疫完之後佢assign俾你嘅

好啊我就同你講德國
德國政府檢疫措施點樣好過香港政府？你講下俾我聽？

我想問下有無地方可以買香港電話卡？因為我英國嘅電話卡我簽左contract，我驚佢自動喺我銀行扣錢扣勁多

D飯直情俾狗食

Assign的 下午到港先要去
間野俾政府用咗黎做等候檢測結果中心

簡單答你，唔係
兩份form，一份係健身申報表，係細張個張紙，呢份係可以網上填的，填一次就夠
另一份係強制檢疫令，A4 size，呢份要填兩份，要即場填，唔可以上網交，因為佢要給印仔上去要簽名的

係係過e道先攞行李，差唔多所以我又無深究

即場買就肯定無，機場入面無舖頭開無電話卡賣，留外國電話真係唔知得唔得，都係建議你搵方法或者搵屋企人幫你準備好張香港電話卡

無他 有啲人就係幼稚 思想單純
見到人無屌政府就起晒鋼

富豪東方係「政府指定等候檢測結果中心」，唔係正常酒店用途，係政府book俾你一定要你住一晚用嚟等肺炎測試結果的。如果你班機下午到香港就要住，上午到香港就唔駛住，係亞博做完肺炎測試直接係原地等，有結果就返屋企（或者入醫院）

呢個真係唔清楚。。。只可以話你知機場一定無得賣，或者你問下英國朋友或者屋企人有冇得幫你買張？

身在外國，係香港既屋企人準備好張電話卡之後點比我入落去我部電話呢？職員又點打通俾我張電話卡呢

我都有聽過當時係漏洞百出，又有人話可以無上手帶都走得甩，甩漏到無倫所以我返到嚟見到啲程序完全唔係個回事都好surprise
依家條手帶硬淨咗好多
所以開個post講下update下最新情況俾大家

好詳細
知多咗

呢個我真係唔清楚，不過我估，到時佢打電話俾你個個電話number，如果屋企人接聽到，講得出係你嘅屋企人，用呢個電話會聯絡到你，咁可能佢會俾你過？戴返十個頭盔先，我都係估架咋，但佢地嘅目的都係要聯絡到你姐

咩店開到凌晨一點咁好 推介下

依家返黎係點樣先要住酒店/營？
好耐冇跟開但快返

自己香港人自己幫，呢個post就係因為垃圾政府擺上網資料唔詳盡好垃圾而衍生的post，所以都冒自爆風險特登唔落member only，等cdrom都睇到，歡迎大家的問題，Q&A來吧來吧，答到都會盡答
有冇巴絲都係近排返香港而又當場無香港電話號碼，點解決？呢度有啲心急人想知，求上水

住一晚係政府俾錢定係自費

如果到時去到機場，我同佢講無電話卡會點？

咁如果我係去酒店隔離instead of屋企隔離，但又無香港電話卡點算

想問下政府點分咩人返屋企隔離咩人要住酒店

之前有講過不過再講啦，萬一有其他人睇緊想知
假如你係普通外國地方返香港(有啲高危地方好似要入駿洋村，駿洋呢個唔清楚)，撘飛機返港

如果你架飛機抵達香港時間係上午(AM)：你會落地後由機場去機場旁邊嘅亞洲國際博覽館（亞博）做肺炎測試，然後坐係亞博等測試結果，有結果就直接返屋企，無需要住酒店。等結果係起碼七至八個鐘，樓上有例子都係等超過9-10個鐘，期間只得三文治同水，仲要係個大hall度坐硬櫈慢慢等。

如果你架飛機抵達香港嘅時間係下午(PM)：你都係會去亞博做測試，但做完測試之後唔駛係亞博等結果，可以去富豪東方酒店慢慢等結果。咁做完個測試，就等佢分間酒店房俾你，之後就有旅遊巴由亞博車你去富豪東方酒店。係富豪過一晚，第二日嘅下午就會有人打電話去你間房通知你結果，係陰性你就走得。

上午下午都係啦，如果結果係陽性，就即刻入醫院

政府俾錢，飯都係政府俾錢的，自己係唔駛出任何錢的

上午機同下午機，睇我上面啱啱個回覆，同埋隔離就點都係係屋企隔離，除非你住駿洋村，酒店只係住一晚用嚟等結果

我估佢唔會唔俾你走嘅咁佢都要解決，你咪照去同佢講睇吓佢有咩解決方法俾你可能咪留屋企人電話

屌你老母臭系做咩唔留係外國 點解要番來？

中共如果想香港爆疫情, 打個電話俾林鄭支拿人聽日唔撚使檢疫就可以過嚟。中共可唔可以影響德國嘅檢疫措施同邊防管制? 你係咪唔記得之前有手足用炸彈逼港共封關 港共政府做得好?今次香港無大爆疫情係香港人質素高。

我睇完第一下都覺得似洗底，d內容同早排網上睇到個大陸人話外國返中國住酒店隔離差唔多...又係話隔離房識到朋友傾計、又係影咁上下早午晚餐，又係話酒店員工好好，又係話返到自己地方係唔同d，又係話同隔離房傾計比巡樓捉到趕返入房.....字裡行間太多相似地方

起底得一個 post, 從來無其他回覆, P牌, 鱔稿feel...

系你老母

點解有人唔做要幫政府上網做PR?

咁去完東方酒店檢疫之後係唔係搭的士去自己book嘅酒店隔離？

有朋友早排UK翻黎 係咪測試完結果係陰性之後 可以揀唔翻屋企 揀住酒店？ 佢話揀左住兩個禮拜酒店 正苦會有資助補貼佢
係既話又知唔知其實有邊間揀？定其實得富豪

可唔可以唔好返香港？要返一撚早好爆嗰陣時返啦，依家繼續返嚟仲想點，仲要好威威咁講

咁下午到咪好d
等十粒鐘痴撚線
Netfli都屌唔住

九唔撚撘八。講緊香港檢疫措施做得好，前線人員有心做，外國無香港做得咁好。引戰狗你唔撚好同我講埋啲hypothetical situation ，你講緊外國居住經驗外國政府啊嘛，我問撚緊你依家德國邊忽做得好過香港。你話我聽德國依家入境檢疫程序係點？你知唔撚知依家德國係俾有德國居留嘅支拿人任入境，除咗要另外交多份表之外無其他檢疫程序？我從來無否認過香港控制好疫情係因為香港人質素高唔係因為港共做得好。咁同邊境檢疫做得好係無衝突。

係啊。富豪東方話你聽走得你就可以去你嘅「指定隔離地點」，如果係酒店咁就直接去酒店。富豪門口有的士你可以直接上

電話方面 份form寫返自己號碼 test電話時係可以入同住屋企人電話 總之一定要通 但其他部分就入返自己號碼 唔係嘅話衛生署每次都打俾你屋企人

呢個post打手味真係好濃
一個正常好緊貼時事既連登仔都應該唔會特登咁大篇幅咁詳細咁講返香港檢疫既程序
呢個位樓主真係over咗，下次唔好咁hard sell啦
同埋有留意開都知之前1、2、3月啲檢疫程序係幾撚求鳩其
跟住樓主好似一個天真嬌咁今個月返到嚟就話
嘩原來香港政府做嘢做得咁撚好
除非佢真係喺外國離地到完全唔知香港過去一年發生過啲咩啦

以我所知富豪係俾人等結果，唔係俾人隔離架喎住邊你係要一早申報定，係機場填強制隔離令個時已經要填地址，唔係測試完先揀架補貼住酒店真係無聽過真係唔知

係啊一路都講緊如果有得揀一定係揀下午到

同friend一齊返，可否申請同房？
定係一定要一人一間？

咩九唔搭八, 咩唔好提假設性問題, 成個反送中就係based on 香港人假設中共會濫用條送中條例。你答我香港對邊防封關有冇完全獨立性就得。再問多次你得一個post, 之前無其他任何回覆, P牌, 開第一個post 就係度吹奏港共, 唔當你係PR 當邊個係?

就係因為依家無咁爆先返嚟，機場少咗人減低感染風險，減低機場負荷。完sem啊爸阿媽要我返嚟陪屋企人係咪犯法？一年都唔返一次屋企，依家因為疫情所有嘢都可以online啊爸啊媽又心掛掛想我返屋企唔駛佢哋擔心所以咪返嚟。所有外國政府都有叫國民返國，香港政府都有派機接載香港人返香港，返屋企可以想點？

最好呢香港抗爭個時就係外國幫香港頻撲賣命，無乜事就死係外國唔好返嚟阻住香港資源，咁連登仔就最滿意係咪？

我都唔清楚，不過應該除非係同居屋企人，如果唔係應該都唔可以同房。。。？我見啲人係一堆friend咁一齊返嚟都俾人拆哂係唔同嘅房

唔該哂樓主
實有人會唔想翻屋企 如果自己家居隔離期間病發 咁咪好似害屋企人 我係好奇想知補貼同有邊間揀 不過樓主唔知就由佢

有好撚多回覆，個ac開咗好耐
平時唔多上連登唔出post就自動係打手？
邊撚度吹奏港共？成個post屌咗幾多次港共你掹大對屎眼睇清楚？

你哋班人不斷入境。搞到不斷有確診個案，做生意既就來比你哋害死！
好多case過咗14日先驗到，唔該你哋過咗14日都自己留喺屋企隔離多2個月至好出街，
我做野間鋪要求啲客填健康申報表，啲撚樣過完14日就即刻出街，周圍約親朋戚友！我全部盼走佢地！！
仲未講開頭返咗嚟走去出去食麵嗰啲撚樣！！

"係啊，香港依家好安全啊，你睇下政府揼幾多錢搞咁多嘢（指檢疫程序)！" <--- 幫政府做打手就認撚咗佢啦, 成份嘢打到同前排鬼國叫海外小粉紅回國一樣。

你做埋政府果份but support ge

成篇文無講過咩事返香港

可唔可以開多篇講下外國抗疫

大陸？
全民電子化
乜都分兩條隊
健康碼
用AI大數據
機械人消毒

上面啲引戰狗不斷迴避呢個問題

今次抗疫嚟講香港真係做得幾好
淨係睇歐美全部慢人幾拍，入境佢地會唔會做強制檢疫
仲要同你做Follow up, 比手環睇住你會唔會周圍走

英國之前個herd immunity 香港政府夠膽講呢句應該比人斬全家都似

連登仔睇多啲新聞 學下感恩 欣賞下自己地方啦仆街 乜都屌一餐你哋唔攰㗎？

不過都係全靠一眾醫護當初罷工要求封關同一路堅持緊嘅香港人

唔好灰心
你呢個post好幫到手
網上一直冇乜資料 睇到頭都大埋

利申：留學撚準備番屋企

外遊狗 死全家
咁少人屌 連登已死

係唔係都PR狗真係好煩
理性啲去睇啦 屌

Pin sth to prove
U r not 大內宣

係咪唔記得幾個月前有手足要用炸彈去迫港共封關? 感咩嘢恩呀? 睇下人地台灣政府啦! 口罩最近先有仲要利益輸送俾梁君彥嗰細佬

得罪講句
篇文pr味真係好濃
尤其啲飯真係唔太開胃
不過樓主思鄉就另計啦

如果你follow連登冇咁貼，你就要知道依家好多五毛喺度搞分化，為屌而屌
唔好太上心

我同意你外國（eg 北美）係做得差

利申：The true North strong and free

餓起上黎咩都好食
況且免費飯都冇理由要求多多啦

四個字可以講晒
後知後覺

因為佢哋聽咗WHO 嗰之笛
依家外國其實真係好唔撚妥大陸
疫情過咗之後....

疫情過咗，咪又係跪低奶人民幣
如果嚟緊美國選返民主黨執政，到時中共更加風生水起

一定要搭的士？我荷包得翻200蚊港紙...

啱
所以我好贊成追擊底褲口罩單嘢嘅巴打
亦好欣賞逼政府封關嘅行為
但咁係咪代表做得relatively好嘅嘢都一定要彈到一文不值？

你都係好心share啫
黃嘅邊可能咁易動搖到
btw過幾日番香港 多謝你分享

經過過去一年, 香港政府絕對無資格同個"好"字有任何關係。

口罩單嘢唔單只係利益輸送, 仲有可能用登記拎口罩嘅市民資料去為立法會選舉種票。

限聚令表面都係防疫政策, 黑警都好明顯會用嚟打壓反二十三條立法示威。

唔係引戰, 只係提醒大家埸仗未打完。

"Evil knows of the Good, but Good does not know of Evil. Knowledge of oneself is something only Evil has." Franz Kafka

lm

我6月中都要

P牌第一個post就幾千字圖文並茂幫濕9政府講嘢

全部BLOCK哂佢
有冇清可以整張list？

一睇就知唔係連登仔

拉

你份工都幾辛苦
一日要出咁多個post維穩
Block

PR狗 Blocked

佢係唔係想咁做
同佢做唔做到係冇關係

仲要啲打手全部7到喊
佢Facebook都嫌假

富豪啲食物都好一般，仲要係富豪東方！！

嗰啲幫手嘅真係假到震
政府請人永遠都係咁7

你呢啲死外遊撚叫同路人？

PR狗死全家

講得好

東方酒店係你自己揀去隔離？
定佢畀你揀一係東方一係屋企隔？

依家連登真係好低質
人地客觀咁講下個檢疫程序，就話鳩人係政府pr

可能要和牛羊架收貨

所以咪咁多鬥黃同分化

如果夜晚到呢
多謝巴打分享 我夜晚九點幾機返到 唔知叫唔叫屋企人等好 同埋想問下呢啲程序大約要幾耐？

打手post
拉

下, 維穩啲乜野

淨係講舊年社區運動都知咩料啦
樓主深藍港豬?

得罪講句 果班咁肉緊用大紅字
劈頭就PR死全家 外遊撚
唔係仲似毛咩
有啲自己掛著個P話樓主

你返嚟做乜撚

PR公司

其實呢班係咪先至係政府派黎既分化撚,
故意挑撥內鬥
係到冇腦咬人, 擺明做法好有問題

光復香港 時代革命

呢個真

屌你老母之前未有富豪
坐喺亞博等結果
朝早7點等到2點
就係得嗰份三文治
仲要冇食飛機餐
餓撚仆街呀

第12日係唔要再留多次口水？

一早封關就唔洗搞咁多啦

大陸喱就有和牛啦

比得果200蚊比你食自助餐好唔好？
外遊就咪返黎啦

點解樓上咁撚多p牌分化撚
樓主明明一早講過唔係外遊 係留學生
同埋有打外國線 係外國手足
點解仲有啲撚樣出嚟話佢深藍+港豬？
不斷批鬥啲人係咩企圖咩居心？

到底係唔係都批鬥嘅風氣幾時先肯完？
當你批啱咗 樓主真係pr 咁又點？
真係會有人因為咁對港共政府改觀咩？

你地有冇諗過如果批鬥錯咗會點？
就算好多外國港豬
但連登大把外國巴絲+手足會睇連登
佢地會點諗？原來自己默默喺異地為家園付出，
但番個香港就比人屌老母+屈港豬？
成件事係幾涼薄？知唔知呢批外國手足幾重要？
如果你係佢 你見到一句二句留學狗，仲要比人屈你會點諗？
係唔係多一個或者少一個同路人已經唔重要？

一單武肺就成功削弱外國線 分化狗們好撚野
咁落去連登就嚟玩撚完

返黎把撚咩外遊狗
鬼唔望你呈陽性

好詳細啊
唔知你係咪第一個介紹
有冇樣本瓶睇睇？

檢疫過程寫篇遊記出嚟, P牌, 無開過其他post, 無係其他post 留過言, 用"社區運動"去形容抗爭, 盡力spin 政府檢疫好成功。

If it looks like a duck, swims like a duck, and quacks like a duck, then it probably is a duck.

下個月都諗住返香港避難
多謝你寫得咁詳細
好有參考價值

係....自己都係P牌仔仲係到質疑人

我選擇相信樓主都係真心分享下程序 政府啲新聞1999 好多人都唔知程序係點 樓主都話左係外國好耐返黎 等到依家返已經好過早排一窩蜂返黎個堆人啦
政府點處理大陸關口樓主又無比意見
係 政府反應係好撚慢
但返黎既程序係唔差 雖然酒店選址我都唔明 但我相信安排程序個條友一定唔係林鄭
無人話林鄭做得好 只係衛生處職員好

好仔細

狗飯咁都話好食
Pr

我有朋友識你唔怪得啲相咁熟
老實講，港共仆街唔代表前線工作人員都一定係仆街，香港仲有好多人係默默做好自己份內事，返到黎記得乖乖地啦

。。。你做邊間舖？講嚟聽吓等我14日一完即刻去拜訪下

屌係咪無睇過新聞無睇過書，成班人指住呢句嚟屌
呢句嘢係檢疫啊叔講唔係我講，我寫出嚟只係原句抄錄檢疫啊叔有咩講，唔係我個人意見，只係想描寫下個度好lively嘅氣氛
都係個句啦，屌咗香港政府好撚多次，引戰狗自己追post啦

自己無追post就話無講，碌上去望咪有講囉

就係因為垃圾政府無做所以諗住講解下，因為我臨返香港個時都好lost咩都唔知又無人講，點知就俾人話收咗政府錢我都想政府俾返錢我，不如樓上啲人試下俾我聽去邊度收政府錢

外國抗疫就係咩都無囉
依家所有國家都係只準自己嘅國民/居民返國，但手帶/檢測呢啲係咩都無。根本係唔會有國家少人到可以逐個case跟，又有錢到可以全部做test又俾酒店你住又俾手帶你帶。我見外國都只係叫你返嚟之後隔離14日，講緊係就算有病徵同無病徵都係返屋企隔離。係香港有病徵係直接入醫院。但係外國係飛機一落地就俾你直接出街，叫你自己隔離14日，自己同自己個省的health authorities報到，自己管住自己唔可以出街。係完全無香港咁大陣仗。

謝謝你，呢個post就係為你呢類人而開，起碼我而家知真係有幫到幾個人

Pin what? I’m happy to pin anything if it can prove that I’m not 大內宣 this simply. Mfs just won’t stop accusing me of that and I don’t have more shits to give

原來係分化撚知道了，唔會上心，有心了，不過得閒都會照屌返佢哋轉頭，唔係得我一個留學生返嚟俾人屌

無話一定，樓上咪有講可以撘公共交通工具，只可以撘最直接嘅路線，同埋有份form要記低自己撘咗咩

唔會動搖到，放心
係好想連登嚟個detox，分化撚引戰狗係咪都屌真係好煩

好難講

我人在北美 日日跟住美國新聞 共和民主兩黨嘅分歧其實係好Q大，同泛民建制一樣水火不容 （你諗吓佢哋連應唔應該封城都嗌餐懵）

但喺對於香港/中國問題，係呢一個氣候之下都有共識
我覺得就算邊個做總統中國都會唔掂

笑撚死
Cap咗張圖出嚟，真係黑人問號
佢有邊個post係維穩？？？
係咪唔24小時開住post講光復香港香港獨立就係維穩
係咪追求光復香港香港獨立就無資格飲下咖啡講下藝術講下感情，一講其他生活嘢就係維穩
早期先見啲facebook KOL話要做返個正常人
唔好成個wall都係抗爭，要間中share下自己生活啊，貓video啊，咁先係正常咁啲人先會無咁快抗爭疲勞
又話要將抗爭融入生活，唔係24小時好似啪咗藥咁狂叫光復香港香港獨立先唔係鬼
你啲引戰狗睇路啊
一定要內心24小時充滿仇恨所有嘢都只有二元一係就當殺父仇人咁屌一係就好似捧住啲義士好聖潔咁捧
一定要時時刻刻只諗住光復香港香港獨立諗所有其他嘢都係維穩，唔準玩動森唔準飲咖啡唔準睇A片，做到苦行僧咁先唔係鬼，連登仔先至滿意
你哋繼續咁樣鬥啊，睇吓到最後鬥淨幾多個同路人，可能最後俾你組到隊聖人夠發動聖戰呢

唔係啊。。。東方只係等結果，隔離一定係返屋企(或者自己book酒店)。。。
你開只看樓主睇一睇上邊啲post，我有詳細講過

嗰班真係仲似
成日見到都希望佢地只係玩膠真人唔係咁

到有和牛羊架連登仔就話
1. 「政府邊有咁好死，一定係有毒，毒死我哋」
2. 「肯L定係有利益輸送啦」
3. 「呢啲垃圾都叫和牛？都唔係A5雪花xyzbfksidhn」

好不安識我先唔會咁形容我

夜晚到咁就叫屋企人第二日晏晝去接，我由落地到去到酒店房係四個半鐘左右，之後就直接沖涼瞓覺，第二朝佢中午之後先會有結果，我係晏晝3點先收到結果，所以可以叫屋企人慢慢

我唔知喎。。。唔覺有特別申報通道俾特別嘅人？不過你可以到時係機場step 5坐低個啲啊叔出强制隔離令俾你個時問吓佢哋

依家係咪已經唔洗入駿洋村？

無富豪真係好撚慘我係亞博坐咗兩個鐘都坐到腰酸骨痛

係啊，佢有俾多個口水樽
唔記得係咪第12日
但係係臨完之前要留多一次口水
託屋企人交去屋企附近指定診所
之後呢個test都要陰性
等佢通知你先可以完檢疫隔離正式出得返嚟

你個username ching 心水清
所以我先有間中覆下啲引戰狗分化撚
因為真係好多海外港人
不斷絞盡腦汁諗可以點幫香港
俾學校當煩膠都要係學校搞活動，仲要每次班夠人防小粉紅踩場；出去搞rally人哋啲警察都知小粉紅會發癲
仲要小心保護自己identity廢事俾小粉紅起底
但原來返到香港根據連登邏輯係不受歡迎
又「返嚟做乜撚嘢唔好返嚟播毒」，又「政府PR狗收咗政府幾多錢」等等等等
連登係有殺錯無放過，佢哋唔會在意鬧走一個同路人，只會任何睇唔順眼就屌到你走為止
咁講，品蔥個討論風氣仲健康過連登，連登係完全一言堂完全容不下任何佢哋聖潔睇法以外嘅variation

幸好呢個post咁睇落都唔係完全一面倒
連登都仲有人尚存理智仲識得用正常人心態諗嘢
仲有氣有力同啲分化撚講道理努力令連登唔完全淪陷
真係辛苦哂大家
睇緊呢個post嘅海外撚都唔好灰
連登真係只係代表小部份極端思想
上連登勿認真啊，連登淪陷唔緊要，香港唔好淪陷就得了

不安

Exac7ly!!!!!!!! 港共仆街唔代表就要invalidate 哂前線嘅努力，成個post無講過港共好說話，淨係讚前線做得好，都俾人屌維穩前線咁樣俾人同港共捆綁要同港共一齊俾人咒全家真係好撚慘

駿洋係啲特別危險嘅人先要入啊，詳情唔清楚，淨係知係「確診者嘅密切接觸者」先要入，或者大陸落嚟？無特別都唔駛入駿洋

冇野食又凍又餓又眼瞓
冇病都等到病

就咁用口吐入去？

Alfred Chan有碗話碗先係有碗話碗
P牌仔唔好亂用有碗話碗

撈攪 laau2 gaau6

樓主 我想問機場同亞博個到有冇櫃員機比落機嘅人㩒錢
我身一張港紙都冇 月尾番黎

我見樓上話早機到香港係去亞博到等冇酒店去
所以想知機場同亞博有冇櫃員機

冇就仆得街 唔知點走

心急人上

我都可以話去過好多地方，都真心覺得香港嘅基層人員質素係世界頂級⋯⋯只可惜頂層管理人員質素九流

我有親人來緊都返來，介唔介意留tg傾

你睇下政府揼幾多錢搞咁多嘢（指檢疫程序)！

應該唔係社會運動令佢友善左黃絲會記得係因為佢地唔肯封關先搞到今日咁

個班真係離地到顛
如果唔會爆到外國高官、明星都有事，
佢地肯定都未知驚

香港今次真係勝在香港人自己警覺性高

好多老一輩初初有一兩單時都口講話唔會戴口罩、
當年sars都無戴之類嘅說話。

但呢幾個月真係99.99%嘅人都戴住口罩，
都有啲估唔到 大家都好認真抗疫

當初sars話主要係因為天氣令疫情減退，
但今日回望返，
大家嘅努力可能先係當年sars完結嘅最重要原因

唔係啦
係亞博佢有個paper funnel俾你，我原post有幅圖應該見到
但佢無俾paper funnel帶返屋企，我諗住自己整個

你死撚開啦，快撚啲去死

以我記憶，由落機到離開機場，就唔見有櫃員機可以㩒到
佢所有嘢都搵圍欄圍起哂，上面啲圖應該見到
唔會俾你接觸到櫃員機或者任何舖頭
亞博就。。。理論上係唔會俾你周圍行，啲路都係圍住哂，唔似會俾你行到去櫃員機
同埋用常理諗，佢哋當我地係潛在帶菌者，所有接觸我地嘅人都係全套PPE，我地用過嘅所有嘢要消毒，點會俾你掂到部ATM
你可能可以問下亞博職員有咩辦法嘅
不過都建議你做好準備？call車得唔得？或者截的叫屋企人嚟接你俾錢？
或者搵定找換店係外國唱少少HKD傍身外國機場都係無嘢開

你有咩不如直接係度問，可能會有睇緊post嘅人同你有同樣問題呢

樓主有冇印象亞博有冇指示牌指人去機鐵站搭機鐵？
定還是機鐵依家唔停亞博

我記得機場係有部atm嘅 不過唔記得咩銀行
唔係匯豐/恆生

之前未有富豪東方嗰陣
機場去亞博全程冇機會用錢
我係亞博出結果就出去搭巴士
好似都有穿梭巴士去番機場

而家有富豪東方就唔知喇

.

同巴打同一日，不過早機到香港 坐喺亞博等咗9個鐘結果

喺度發窮惡 好肉酸呀

有得食仲想點
你望下手足係羈留室食乜先講啦

睇篇文都知樓主係d好噚氣既阿婆格 冇謂野都可以打到咁冗長 長氣到呢

如果返到香港嗰一刻冇香港電話sim卡會點?
喺酒店定屋企隔離可以自己揀?

東京返?

CX521班機？

追左個po十幾頁，見到班人對人不對事咁，對乜都得彈無讚，明明做得好就要讚，咁先有進步，見到樓主少少字就敏感到亂咁屌樓主係大內宣，明明係外國抗爭都唔易(雖然抗爭成本跟本無得同香港比)但搭幾個鐘火車出去集會，冬天次次喺街站叫人stand with hk企到個人凍到震晒，呢d好有體會，真係忍唔住要留返個言出下聲不過最近連登又的確係多左好多pr account出洗白po，總之樓主係同路人，大家都想香港好就得，大家繼續盡自己能力做，唔鬥黃

ps. 我過兩個星期返香港，一陣又話要插鼻，一陣又話要深喉，多謝樓主出呢個po比我地清楚返到時既程序

光復香港，時代革命

你樓下有人講話好似可以出返去撘巴士返機場～你問吓佢
但我唔知亞博點走，因為我係直接上巴士去富豪，所以無行過出去個條路～

兩個問題樓上都有討論過
樓上巴打嘅講法係，留就照留返你（將會）有嘅電話號碼，但係機場打電話個時就俾屋企人電話佢打去，佢都係要確保有個電話搵到你姐
酒店如果你自己book到咪可以唔係都要去返屋企，富豪只係俾你等結果，唔係用嚟隔離的，一晚之後就會趕你走

1. 由頭到尾無讚過港共，自己追post睇清楚，我個post一開頭就係屌港共個網做得差
2. 點解要將前線staff同港共捆綁？前線staff做得好，佢哋值得讚，係無credit港共㗎喎。可唔可以客觀睇呢件事，做得好就讚，做得差就屌。當然我哋同港共有不共戴天之仇，但咁樣係咪就會喪失咗理性判斷是非嘅能力？前線人員有心做，做得好；同佢哋嘅高層垃圾，同港共蛇鼠一窩，係無衝突㗎喎。有好多前線人員忍受住高層嘅垃圾，自己默默做好，守住香港邊境；然後佢哋嘅努力就咁樣俾你一句discredit 咗

//「唔使用腦有得定期放break，疫巿鐵飯碗梗係笑住袋袋平安」//

前線人員日日笠住套PPE焗到死苦口婆心對住入境人士講同一番說話講幾百次就係想佢哋清楚步驟乖乖地留係屋企抗疫唔好整花香港個record，見到你呢句咁侮辱佢嘅專業嘅說話，真係多謝晒你呢啲咁嘅「正義同路人」。

屌落住雪零下十幾度遊行真係好撚凍
Safe flight 啊巴打，有得揀記得揀下午機入富豪唔駛係亞博等九個鐘

宜家搭飛機啲人多唔多着overall帶眼罩

中哂心聲

They’re ungrateful bastard

想問下返酒店，係咪得酒店平時果d免費水
同埋知唔知如果一家人咁返係咪可以分到同房？

你窮定我窮呀

我諗一半半？
一半人著全套PPE戴哂眼罩face shield，一半就普通口罩眼鏡手套普通嘢，香港人係特別多呢啲防護裝備

水有兩支細紫色維他水係廁所，亞博有細支bonaqua任攞
酒店有水煲可以用仲有茶包咖啡添
我估你仲想要的話，可以打電話落去問嘅？

呢個真係唔知，不過如果係家人，連手帶同個app都可以reg埋一齊，應該會俾你同房掛

即將返港，你的報導很有用。謝謝。

酒店d野烏唔烏糟 (包括屎坑) ?

正常酒店standard 我無特別金精火眼check，但正常用落幾乾淨，卷廁紙都係俾一卷未拆包裝新嘅你，幾好咁

條手帶用少少力就除得甩，沖涼比佢刮到勁多次
利申 一定留係屋企14日

有冇巴絲打算呢排返香港

你喺邊度番去？

係亞博等到想打人

坐係邊 我都係亞博
屌佢老味坐到屎忽痛

屌佢老味真係好撚難頂
D三文治食到我反胃想嘔
真心一問要d有溫度嘅食物好撚難咩
而家8個鐘
分分鐘9點都未走得

份三文治還好 可能本身肚餓
出緊結果 就快走得
屌佢 由朝早坐到晏就五點都黎

我上機前係boots買咗三個
嚟到再食咗兩個
廿個鐘頭食咗5個三文字
嘴都爛

Same
臨上機前買咗一個三文治食
飛機派咗一餐wrap，一餐bagel，一餐三文治
亞博個三文治係廿個鐘內第五餐麵包
嘴都爛真係不能同意更多

你地成班都面包之鬼黎
我起飛冇幾耐就訓著左 第一次醒個陣已經係哈薩克 再醒第二次飛到去中國上空
成程機剩係食左臨落機前份早餐 落機餓到傻

Welcome back!

有無人知如果1400-1500到香港會去expo定富豪等結果？

想問第2日幾點走得？

應該有房？
聽親要坐9個鐘亞博啲人都係晨咁早機到

我係下晝3點收到電話執嘢走
一般佢哋話早至中午12點，晏至4點？好似話最遲6點

仆街，富豪無梳。
訓醒個頭亂到仆街

巴打係咪完左檢疫喇
佢地點通知你最後test 個結果？

訓著左冇聽呢？

唔係應該自己有係身酒店啲梳通常硬到仆街會刮親個頭

No news is good news啦就係
交咗口水之後兩日後應該就完，咁期間如果無電話姐係negative
我係第14日都收到電話話今晚就完檢疫㗎啦，咁其實就係無事

諗住用最輕便既行裝返黎

外遊狗